{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095452?place[place_type]=GID&place[gid]=1095452&place[latitude]=37.6332505833&place[longitude]=128.3491478863&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이캠프"
    },
    "text": "[お知らせ] 1人追加費用は20,000ウォンです。 新型コロナウイルス感染症の措置事項で退室後、客室消毒および防疫手指消毒剤を備えており、全職員はマスクを着用しています。 チェックイン時間は15:00です。 送迎は不可能です。 炭グリルを利用する場合、2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンで、電気グリルは15,000ウォンです。 客室ごとに個別テラスバーベキューが可能で、101、102、103の客室では庭でもバーベキューが可能です。 乳幼児を基準に人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 104、105、106の客室にはレトロゲーム機が備えられており、無料でご利用いただけます。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットの同伴はできません。 薪は火鉢に提供され、小型は15,000ウォン、大型は20,000ウォンです。 ご利用は芝生庭園で可能で、現地決済が必要です。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 客室情報は次のとおりです: 101:基準2人 / 最大3人102:基準2人 / 最大3人103:基準2人 / 最大3人105:基準4人 / 最大6人106:基準4名 / 最大6名104:基準4名 / 最大6名。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室のテラスバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスバーベキューが可能です。101、102、103の客室では庭でもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児を基準に人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはレトロゲーム機がありますか？",
            "answer": "はい、104、105、106の客室にはレトロゲーム機が備えられており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "薪の料金はいくらですか？",
            "answer": "薪は火鉢に提供され、小型は15,000ウォン、大型は20,000ウォンです。ご利用は芝生庭園で可能で、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 368
    }
}